今時今日既飛機維修好唔好做？

如題
係咪真係咁差？

慘過做狗

唔係掛我仲諗住去in

自己體驗下咪知囉
聽人講冇意思 個個心態都唔同

走呀師兄

係美國啱啱開始讀AMT 而家航空業需求都好大啊，美國呢邊未來前景都唔錯 香港就唔知

趁有得後悔好快啲走, 去機場維修區日日見到成班富士康工人上廠車

我對面有人做飛機維修，做左一年就轉左行！
佢話話返shift 好辛苦

FG 10k-12k
仲未計番機場 扣廠車錢 扣mpf

睇你做咩部門
利申 做緊h記

兄弟 別去 那是黑廠 我們去網吧

haeco?

多數都係叫你跟螺絲 掃地